# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-03-26 20:27+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: models.py:10 templatetags/handler.py:50
msgid "Lived"
msgstr "已出租"

#: models.py:11 templatetags/handler.py:52
msgid "Empty"
msgstr "空空的"

#: models.py:16
msgid "Male"
msgstr "男士"

#: models.py:17
msgid "Female"
msgstr "女士"

#: models.py:23
msgid "Add time"
msgstr "添加时间"

#: models.py:25
msgid "Update time"
msgstr "修改时间"

#: models.py:38 models.py:44
msgid "Record period"
msgstr "记录日期"

#: models.py:45
msgid "Record periods"
msgstr "记录日期"

#: models.py:53
msgid "House name"
msgstr "楼名"

#: models.py:60 models.py:88
msgid "House"
msgstr "楼"

#: models.py:61
msgid "Houses"
msgstr "楼"

#: models.py:67
msgid "Tenant name"
msgstr "租客姓名"

#: models.py:71
msgid "Tenant sex"
msgstr "租客性别"

#: models.py:74
msgid "Tenant phone"
msgstr "租客手机"

#: models.py:80 models.py:94 models.py:110 models.py:144
msgid "Tenant"
msgstr "租客"

#: models.py:81
msgid "Tenants"
msgstr "租客"

#: models.py:87
msgid "Room number"
msgstr "房号"

#: models.py:92
msgid "Room status"
msgstr "房间状态"

#: models.py:95 models.py:111
msgid "Room rent"
msgstr "房间租金"

#: models.py:101 models.py:108 models.py:142
msgid "Room"
msgstr "房"

#: models.py:102
msgid "Rooms"
msgstr "房"

#: models.py:109 models.py:143
msgid "Period"
msgstr "记录期"

#: models.py:112
msgid "Room deposit"
msgstr "房间押金"

#: models.py:113
msgid "Promise deposit"
msgstr "房间定金"

#: models.py:114
msgid "TV deposit"
msgstr "电视押金"

#: models.py:116
msgid "Is room deposit back"
msgstr "是否退回房押金"

#: models.py:118
msgid "Is promise deposit back"
msgstr "是否退回定金"

#: models.py:120
msgid "Is tv deposit back"
msgstr "是否退回电视押金"

#: models.py:121
msgid "Move in date"
msgstr "搬入日期"

#: models.py:123
msgid "Move out date"
msgstr "搬走日期"

#: models.py:126
msgid "RoomRecord remark"
msgstr "入住记录备注"

#: models.py:135
msgid "RoomRecord"
msgstr "入住记录"

#: models.py:136
msgid "RoomRecords"
msgstr "入住记录"

#: models.py:146
msgid "Quantity of electricity"
msgstr "电表量"

#: models.py:148
msgid "Quantity of water"
msgstr "水表量"

#: models.py:150
msgid "Electirc fee"
msgstr "电费"

#: models.py:152
msgid "Water fee"
msgstr "水费"

#: models.py:154
msgid "Rent fee"
msgstr "租金"

#: models.py:156
msgid "Internet fee"
msgstr "网费"

#: models.py:158
msgid "Charge fee"
msgstr "充电"

#: models.py:160
msgid "TV fee"
msgstr "电视费"

#: models.py:162
msgid "Specail fee"
msgstr "特殊费用"

#: models.py:164
msgid "Total fee"
msgstr "小计"

#: models.py:166
msgid "Is get money"
msgstr "是否给钱"

#: models.py:169
msgid "Record remark"
msgstr "收入记录备注"

#: models.py:176
msgid "Record"
msgstr "收入记录"

#: models.py:177
msgid "Records"
msgstr "收入记录"
